民主派35+立法會初選最後一日 大會表示截至13:00投票人數已達318184萬人！

太少人

跑得太慢，
有冇張跑快D

Uushhhhh

推

318184萬

其實人真係唔夠多 快d叫人

31億人

up